WeekEndFootball 超聯VPL球隊招中場/翼/後防/龍門

本會WeekEndFootball ,現誠招老手及Fulltime玩家備戰VPL超聯及中超。

現招：中場/翼/後防/龍門

psn: bkwok_k/ JoeWan0903/wong007007

TG: Joehehawa
TG: KitWongWong

weekend football但full time

Push